《集結號》612嘅戰友們

612發夢係前線嘅戰友們，請準備好GEAR，當日嘅戰場需要我哋再一次守護，發遊現場見。